美國逐漸開始重視中共的間諜活動

川普增派聯邦人員進駐大城平亂 西雅圖爆示威
最新更新：2020/07/26 14:30

（中央社西雅圖25日綜合外電報導）美國華盛頓州西雅圖警方今天動用閃光彈與胡椒噴霧，驅離在一所少年監獄外抗議的群眾。這些民眾不滿總統川普打算「大幅增派」聯邦人員進駐大城，在監獄外縱火焚燒施工拖車。

路透社報導，鄰近西雅圖的俄勒岡州波特蘭稍早爆發聯邦人員鎮壓示威者事件，讓西雅圖人重新鼓起精神走上街頭，今天共有數千人參與「黑人的命也是命」（Black Lives Matter）遊行，是數週來規模最大一次。

逐漸開始
Goodest Chi na ese

中共使館在美國製造BLM